李萬璣離開903真正原因

頭先同一個BU既朋友食飯
就爆咗少少有關李萬璣既野出嚟
就提過呢排好多同科同學同李萬璣割席
主要因為覺得佢為人真係好有問題
加埋男人EEE TV 回應單野
好多人見到都眼火爆，個個都一齊屌爆佢
同埋佢平時份人真係不可一世，有佢講無人講
李生以為自己好有小聰明，點知聰明反被聰明誤

另外佢之前話同903係和平分手
實情係佢比903炒咗
因為903高層覺得佢阻住左個位
同埋有一條友比起李萬璣更加好
而且經常會交Demo同做廣播劇比高層欣賞
李萬璣係完全做唔到野，而且成撚日係903到R鐘

之前李萬璣做早霸王做「識貨之人」呢個環節
比森美插到上天花板
做完節目之後仲要屌到李萬璣仆街
但係就無講過要同上面講要炒佢
正係叫佢好好諗下自己要想點

但估唔到果集上到youtube會好多負評
高層借呢單野就炒撚左李萬璣
但某位D高層係好落力幫李萬璣
但最後都保唔到佢
最後先會走人。

李萬璣係IG打「分手文」只有係能力不足先係真
其他野都係假架

推

too long didn't read

見過啦篇文

乜水.....

邊q個黎架

叫條垃圾搵驚警犬錢啦 屌你老母死藍屎

李萬璣其實到底係邊個
我由上上個星期已經開始google 李萬璣
跟本唔知邊個先係
長頭髮定大鼻?

得喇

隻撚屌啲野我地唔想知

成日懶好笑
講少少嘢就係度扮笑
都唔知佢笑乜鳩

是撚旦啦

唔係長毛唔係大鼻

24歲係咪唔識寫文？不斷點點點隔行，成個mk仔咁

狗賊應該好等人用
叫佢見狗賊個FB拍片洗底囉

叫條仆街考黑警啦，個撚款都有啲似。

佢⋯⋯ 係⋯⋯黃⋯⋯ 掛⋯⋯

你要講依啲八卦嘢冇問題
但依啲post 請你開返去娛樂台

佢大哥好似黑警

連登仔好似師奶咁
少少野都要理

想聽多啲，有無料爆

Source?

唔聽903完全唔知乜水
唔識903新dj

好撚做作佢d文

是撚但啦 佢又唔係邊個
推下出面d重要post好過啦

無人想知距係邊個同發生咩事，
我淨係知宜家正經嘢未做完。
光復香港，時代革命。
香港獨立，唯一出路。

拉

佢表哥先係佢大哥好似係玩音樂嘅不過都係藍

903個個新人都走晒

po係cc tai jm9

哦。

我啲中學同學話我知，
樓主老母係林奠

又李萬璣 屌你老母 得閒推下有用post好過喇 拉

請善用不推文回覆

證據?
寫篇19文就當真?

是鳩但啦

邊位 呢排做咩又李萬機又肥蛙

依家退居幕後，繼續中立搵藍店廣告費

食女王

證明啲女不分藍黃 喺靚仔就得

頭先同中學朋友食飯，距話比我知原來我係耶穌私生子，然後耶穌派我今日過黎打鳩開廢po阻住光復香港嘅撚屌

真心唔明啲人可以咁有心機打啲懶感性嘅垃圾文

再搵人吹下風：想睇有三個man仔嘅男人etv又可以做返幕前

其實佢篇嘢咪講咗自己無內涵，能力不足

正常人唔會諗自己可以去做dj
有目的既人就會有人助推佢地

Btw 樓主下次開返娛樂台啦時事台真係唔太關事

誰人？冇人識

eeetv ig下面好多人撐佢 仲話人黃衛兵

最撚大鑊係唔知佢做過903

過街老鼠

邊段係佢比森美罵嘅youtube片

扮中立冇立場做乜撚野男人呀
叫男人已切tv算鳩數把啦

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

關人撚事咩要開post去娛樂台啦

想睇返

閱

Facebook page都係啦

係咪以為自己好好笑（？）
仲想做幕前幕後

咁你又推俾人知？

人又柒講野又廢
仲要係藍 收皮啦佢

之前聽早霸王都知佢冇料
成日口疾疾 轉數又唔快
仲要冇準備咁

啲人成日話森美jer住佢 搞到佢想走
但另一個Operator阿正越做越好 之後森美已經同佢打成一片
最後做到有自己既節目 森美仲祝福佢

到底點藍法

到依家都未知點樣藍法

阿正之前有網台經驗，而且啲野睇得出有落過下心機，值得有自己節目

Ching心水清
死忠: 係咪藍有咩所謂好笑就得！

睇來你真係小學畢業

根本呀文盲

男人tv黃㗎！咪撚再搞佢地啦屌

底褲就黃，口號都唔敢講啊

我應該係.......黃掛......

是但啦屌 下面既人咪撚再推

好奇問下
18年個陣早霸王除左森小之外唔係傑傑同西瓜做架咩？

做起左個男人etv後成日滲啲滲啲話森美老屎忽針對佢
但又唔諗下自己on air講野1999 根本就抵屌

西瓜辭職之後傑傑轉左口水
加左佢同阿正兩個

黃...掛？

根本佢個人又懶
做野又唔盡力
以為自己好勁其實講野唔好笑
同阿正marco做同一節目即刻被比下去

18年頭就走左啦

你講先得嫁

有冇佢903精華聽下

又打埋啲冇source嘅文就當真？
嘥夠時間做啲無聊嘢未？

咁多把口出哂黎屌柒佢你話冇source
即係要show到佢封解雇信先叫有source?

垃圾極都仲有西瓜墊佢底

仲有阿正

第2個西瓜???

個人覺得好過西瓜
做節目投入 同森美marco 都好有火花
又冇西瓜個種大小姐脾氣 肯做足功課同做下靶位
最緊要會認錯

I MEAN LMK
正做得幾好!!!!

我日日都聽早霸王
呢條友到底係乜水
係傑同西瓜個年代？
我真係小小印象都無
佢果時叫咩名？

有冇佢比森美屌到飛起個條youtube片

又分化

想睇

霞姨

LMK死忠：證據呢

佢之前條解畫片段講到家人對佢影響好深，惟有搵下佢家人，兩個都深藍仲要比人踢爆ig留言捍衛嘅佢表哥係狗嚟
係條片是但噏句家人係屋企唔講政治嘢，講會鬧交真係得佢班死忠同港豬會信

佢喺早霸王都係用全名？

成日聽但一d印象都冇

我都想睇

識貨之人其中一個戴黑眼鏡嘅

自戀狂

諗起豆豆

其實話唔信 問人攞證據嗰啲
你自己諗下點解一個唔出名嘅人都可以有咁多人想連登做鳩佢
係呀全部藍絲特登去做一個連黃都稱唔上嘅人啊
用下你哋個死人腦啦 多一步分析 多一步咁多
要做點解唔做啲真黃 做個模棱兩可嘅人？你哋過路坐住左？認真 有理據歡迎cm屌鳩我 我係完全唔理解你哋個腦裝乜春 點解可以蠢撚到咁

咁多個post講得最好最心水清

聽完lmk開咪 算啦 真係無料

表哥
之前有人有cap圖
lmk比人插
佢黑警表哥ig護航屌人

李萬璣整腸丸？

早霸王聽眾表示佢集集都比森美屌

不過呢啲post唔使上熱門啦

sor d樓主 香港有更緊要嘅事

睇左8分鐘
條友淨係得兩句發言
重要兩句都係人地俾佢先有得講

呢集好似冇點屌 其他幾集第一句就屌爆
而且佢係代班 本身嗰個女仔好好多

佢啊哥紅撚到文匯大公當聖經
我冇證據㗎拎唔到條佢阿哥親自承認嘅片證明㗎

有冇爆屌片段睇

是但啦，唔關我事，
佢都已經好老實話自己廢同無料

想睇+1

都唔算屌爆 但睇得出森美唔妥

笑死

又係分化
其實人地閪唔閪又點
屌完佢大家都會舒服啲?
比人炒左就要自己唱通街

花名係咩？睇全名唔知係邊個

算啦 呢啲小人身係生係死都唔會影響大家
唔使講到中共搵人做佢咁
不過呢啲八掛post唔使推上熱門

就咁睇識貨之人，覺得呢單係堅料wo

kol100唔去批鬥，樓主

長頭髮同大鼻唔係同一個人咩

西瓜好過lmk wor

起碼西瓜都叫有自己專門識既範疇
同埋把聲好聽
有時扮下白痴都幾好笑

好掛住
西瓜
阿正
做識貨之人

阿正
唔知阿正知唔知李萬璣咁藍

你確定西瓜啲白痴係扮？

尷尬到

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

不過我想話佢哋班人係咁嫁啦
對住邊個都係咁
節目效果 make some noise 啫
有咩好講
同埋
佢好似係替工嚟
咁初哥你仲想點
壓力大到講嘢一舊舊又點
人比人 比死人
實有比上不足比下有餘嫁啦

仲喊緊呀？年青人

新人跟艾粒好好多 起碼屌都唔會開咪屌
同埋阿正會比森美屌 不過阿正識同marco做返個效果出黎好好笑

李萬璣同鐘雪都係比人炒？
其實講真903呢間野我覺得真係好奇怪
啲出名dj永遠霸住個位
後生新人就係咁走
由以前陳強阿bu阿甘
到宜家新人都係上唔到位

Marco叫唔叫上到位

....好撚無聊 無人想知
你地啲勾心鬥角野可唔可以留返俾你地自己人

who?

你唔講都唔知鍾雪已經走咗
Btw李萬璣做dj真心廢
睇番早霸王啲片佢根本就唔敢加唔識講野
不過能夠溝到車泳希已經贏左

鍾雪都親口講到明唔係比人炒

西瓜完全係靠老母同阿叔嘅

遲左十五年

wiki下先知原來佢入左行咁耐
條友仲做過red bull高層

唔好係到講鍾雪情況完全唔同

唔講唔知鍾雪走咗
新一代 阿檸 Oscar最正
阿正同colin都唔差

鍾雪話佢身體唔好+要拍電影

btw女仔捱夜真心傷

仲要後生靚女

鍾雪好似有拍劇？

其實dbc唔係網台.......

唔藍又點？但可以肯定佢唔係黃囉
香港人經歷八個月都仲唔係黃 仲有咩好傾？仲有咩值得支持？唔係藍就唔屌得？連登就係咁極端㗎啦，唔好上囉，依家成個網絡風氣都係政治化㗎啦，唔好靠網絡搵錢囉，出嚟打工咪唔使俾人judge囉，呢啲時候學人搶高地懶係理性咁分析唔見得你會高尚左。
再加上佢講篇模棱兩可嘅嘢 更加顯得佢個人賤格 完
有point歡迎反駁我

仲有歪歪，晴朗有part不正常社會大學佢負責

乜宜家興周圍同人講自己唔識嘅嘢咩

不過李萬璣連dj都稱唔上

間中掛

傑傑就一半半既
有時扮有時真
不過最有天分做dj係佢
可惜紅唔到

淨係睇過識貨之人，lmk同阿正比差十條街
講野口窒窒又唔準備

stop making stupid people famous

阿正都俾森美屌到喊過 仲要佢含住唔準咬 聽live 先知 片cut走左

麻麻佢

森美jer住佢

903跟親森美都俾佢屌架啦 阿正做到後期都越做越好 成班friend曬
而西瓜做到咁耐都係靠老母啫

估估下無意思
當事人無得反駁
好唔公平

更何況
對佢既野無興趣

森美 咁大個人點會咁小氣叫人炒鳩佢
擺到明 同kobe一樣對事不對人

冇實力仲要做電台睇唔到對大波
講真屌完你，你醒既咪有你著數囉
傑傑做口水都夾到迪奶嘟姐
阿正一個人一星期做八個半鐘節目咪勤力囉

屌都懶得屌佢咁，唔想理佢
新人係呢個環節就係靠介紹食物黎表現自己
又唔係考急才，一早知介紹乜野都可以咁柒

教束

咁好多人都係啦，唔見你去批鬥
深藍唔見屌得咁勁。深黃唔見去撐。
做咁多鳩屎無謂野。

有好多人 咁有咩人係未俾人批鬥？
再加上係條友自己沖出嚟柒 你乖乖地收皮俾人屌下港豬咪算囉 又要扮黃
我肯定如果佢唔出嚟講嘢啲人一定冇咁大反應 因為根本唔撚識佢
佢自己又驚死 我完全睇唔到屌鳩呢啲世界仔有咩問題
仲有唔好再假兩難啦 世界一直運作緊 我唔明點解撐深黃同埋屌鳩仆街仔有衝突

係好奇怪

唔好話乜節目後果啦
個場面好肉酸

好似驚俾人搶飯碗甘

都要有料先得㗎
鍾雪之前都有個人節目做啦
仲有一入行做嗰套歐陽志強 戲份已經好重
阿正同樣係新人 都可以升得好快
覺得903其實已經畀好多機會新人

鐘雪應該係去拍戲我估

其實你真係試下嘥兩分鐘時間睇下佢而家做緊嗰個男人eeetv
真係冇橋悶到爆冇內涵
完全自high

講真 佢真係唔適合做呢行

嗰晚聽聖艾粒，鍾雪似出面拍戲同埋要長時間去覆診先走

歪歪好似畀森美收左早霸王枝咪

屌，原來早霸王有呢條廢物，完全無印象

yy 最初做識貨之人，介紹到1999
所以森美寧願比監製，marco/小儀做試食

之前已經每日一人半個鐘
但歪歪同梁子都 ok 既

狙擊KOL100先啦On9

唔想知

eeetv 另外兩個唔係黃架咩

歪歪之前禮拜二下晝有一個鐘不正常大學 反送中之後轉曬時間表就冇咗 903有啲嘥咗佢

有黃色youtuber比TVB report 到ban channel

幫手推推

果次其實阿正係扮喊啫，唔係真喊
利申：有聽live, 應該係榴槤糕果集

巴打記唔記得邊集
我記得佢好似冇做過，想聽返

長時間覆診？

阿檸
唔知幾時先可以開返咪

佢有做過早霸王？

做Hip Hop Hong Kong
不過成日甩beat

睇識貨之人啲片佢做得尷到仆街 完全唔撚啱做電台

佢打埋啲野好噁心

節目有佢氣氛好好多
佢加森美加小儀係最好

又有人追擊，無興趣知，手足係出面打生打死，係連登講埋d 八掛野

佢呢種人個定位咪係走黎扮到有小小黃, 但本身又唔係黃, 跟住又要出POST搶focus, 幫手搞分化囉

都係下把位 唔似佢師父咁同森美互有攻守

傑傑去左口水表現都唔錯
我覺得佢值得做主持多過麻利

星期四聖艾粒時佢講

咁你幫襯食店係咪非黃不食？
係嘅，用把口屌易撚到。

唔係已經當主持咩?聽到有佢個名喎

真係無厘頭到唔好笑

下一個會踢yy走